點睇阿婆gel 甲

幾十歲人仲gel 甲好心啦 仲細仲以為自己十八廿二咩

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

影響唔到人，自己又開心，話之你男人gel甲

做咩又狙擊

有咩問題

咁撚老仲搞e 搞路

老就冇權扮靚？傷害到你？